# 勃艮第


![a](./v2-c009847622e7255985336d18254198be_r.jpg)
![a](./v2-33e12eea906c699a164c646655b98d9c_r.jpg)
![a](./v2-ce77a4b4cceb17a8af6fd5dba5eefc29.jpeg
![a](./v2-a806c5c956e851a8e32a02b6aa53254f.jpg)
![a](./FjYvan4XwAAx2pl.jpg)

# 舆论引导员培训

![a](./FvgOVPQX0AEbK9v.jpg)
![a](./FvgSuItaQAM24s0.jpg)

# 有关于电报魔怔人sina的事迹
sina是你的谎言 November 30, 2021

最近有一个疯子在几乎整个中文泛左翼群体中高强度活动，任何试图接近他的人，都将不得不面对他那胡言乱语的狂轰乱炸，假如有人胆敢在此时疏远他，“无线电静默”，必然招致他的疯狂攻击，手段不限于公开辱骂全家，人肉搜索，对被害者的持续性骚扰，未来是否有可能出现线下攻击也未可知，毕竟那人在魔怔之余，还掌握着很多信息技术知识，他有能力对还赖在私有软件上的，使用起了自由软件但还是没有系统性的保密手段和高度的保密意识的自诩左派们发起人肉搜索，并将所得信息交给恶俗分子。对于此人，务必加以小心。 如果我们面对敌人时一无所知，或者对敌人的零散认识不能组合起来，那么只会变得越来越害怕敌人，最终畏手畏脚，为此需要系统研究我们的敌人。那么这个疯子到底是什么人呢？从他自我暴露的信息中我们有能整理出什么信息呢？ 不得不说我们从他自我暴露出来的信息已经得知了他的真实姓名，他的家庭住址，他曾罹患的疾病，他去过什么地方，以及在线下做了什么事，但是在线上的活动，仍需要继续整理。至少曾经在2018年的时候，就已经有一个疯子在马列之声等左派组织周围活动，这个疯子到底和如今的这个疯子有什么关系呢？曾经并不清楚，但这个魔怔人选择了杀敌一千自损一千二的手法，交代了自己曾经的活动轨迹——原来他就是马列之声那时的魔怔人，当然魔怔程度比起当年是有过之而无不及的。 而我们根据他自我披露的内容整理出了他到底是如何混入革命队伍中的。 他于2018年在马列之声论坛上活动，他当时的 JID 是 sina@404.city，他曾公开把这个 JID 发在马列之声论坛上，后文将统称他为 sina。随后不久就进入了马列之声的官方 xmpp 接待室，在那时 sina 接触了一些立场倾向于马列主义的支持者，他向他们倾倒苦水，说他患有自闭症，以及被反动家庭控制云云。sina 所说的当然不一定完全就是瞎编的，从他历来的发言记录以及一贯的行事风格来看，这的确不是一个心智正常的人所能干出的。当时聊天室里的马列主义支持者出于同情，给予了 sina 不少帮助，然而他只向着他们倾倒自己的胡言乱语，完全不估计对方是否能理解（当然他基本上也估计不了），在这种胡言乱语的轰炸下，其他人不能分析出应当如何更好的帮 sina，更不用说 sina 的行为本身就让越来越多的人失去了耐心。后来越来越多的人开始疏远 sina，而此时 sina 就开始疯狂辱骂他们，最后众人只好拉黑他了事。 后来马列之声遭遇了二月事变，宣布解散，解散后原接待室的活跃分子组建了一些小组。而我们的主角—— sina，也在此时进入了其中某些小组，向这些小组的成员继续输出他的苦水，这些小组的成员最开始也是很有耐心地回答他的问题，后来为了不影响自己的正常活动也选择了将他拉黑。整个2019年，sina 就在不停地联系着他在马列之声时期就添加了 JID 的人，并通过这些人又联系到了更多的人，最后的结果都是一样的，无论对方具体持什么样的立场，革命抑或反动，最后必然会疏远，以至于拉黑他。扎姆匪帮、马恩文库、晨风匪帮、乃至工号51的边缘群，他都有所参与，苏马系（马列之声撤出马克思主义哲学吧后，剩下的人和苏联吧的人所形成的左圈派系）分子、闲汉匪帮也曾和他打过交道，当然最终结局也是相差不多的。 sina 也没有止步于自由软件、平台领域和国内私有软件、平台领域，他也试图向国外主流的社交媒体、视频网站——youtube、推特拓展，并在那里和宣鼓tv匪帮“谈笑风声”，活跃在这些国外私有平台上的自由派、左圈社群也和他打过交道。sina 甚至还找到了有大量海外华人参与的一些东南亚马列毛组织，当然他在国外主流社交媒体上的结局和国内并无多少区别，最后也是被人家拉黑了事了。只是有些外国人也曾倒查过他的 IP 而已。 也许是遭遇了太多的拉黑，sina 渐渐开始注册无数的小号，无论哪个平台，只要 sina 愿意，他就注册一大堆小号。然而 sina 那和保密理念背道而驰的做法，那奇特的语言风格，无时无刻不在出卖着他，识别 sina 的小号非常容易做到。 后来听一位自称自己是paper前编辑的人说，sina 订阅过 paper ，sina 在 paper 开刊之初就混入了 paper 的订阅者行列，一开始他还没有表现得太特殊，不过很快 sina 就开始骚扰他们，还透露 sina 曾经告诉 paper 编辑部，他将 paper 大量打印成纸质版，随意散布，还将 paper 上涉及环卫工人的新闻张贴于环卫工人可以轻易看到的地方，结果引来了社区走狗。paper 停刊以后的事情，大家或许就有所了解了，他自称自己复刊了 paper，还说 paper 的停刊是反动派的黑线，并在此时不知道怎么提出了所谓“马列毛张（指张春桥）主义”，开始兜售起了马列毛张主义的黑货。 sina 毕竟是 sina ，不同于很多只会口嗨“冲塔”的左圈分子，sina 是敢以物理方式“冲塔”的，他自述曾经支援过扎姆两千元，然后去上海见扎姆，但扎姆并未与他见面，他在某地下停车场休息时被保安发现，遣送回了家乡。不仅如此， sina 还曾经去北京天安门搞所谓自由软件运动的宣传，结果他随着带着印有马恩列斯毛贡和张春桥头像的宣传画，在过安检时被警察拦下，群众也有一定的围观。后来他被送去了警察局，随后被遣返回家。 在这些事件，特别是北京事件中，sina 的所作所为必然会被警方盯上，警方甚至无需将他发展为线人（当然如果警方要亲近他，也只会被他反咬一口），只需要监视 sina 的活动，以 sina 为诱饵，“放长线，钓大鱼”即可，毕竟如今的中国左圈几乎没有 sina 不接触的，如果此时还不对 sina 保持高度警惕，那么迟早要被抓捕，希望看到这份文件的同志、朋友务必提高警惕，假如有一个说话颠三倒四、特别喜欢使用繁体字的人来和你交流，不要多说话，拉黑即可。 最后再谈谈 sina 本人的情况，sina 明显是受着病痛折磨的，他的自闭症、精神分裂症明显不是空穴来风。但是这些年来凡是妄图帮助他脱离困境的人，没有一个不被 sina 反咬一口的。sina 自身也没脱离困境，反倒是在这种和帮助他的人的互动中，陷入了死循环：因为患有自闭症，sina 不能理解别人的感受，因此说起话来从不考虑别人的接受情况，只管自己一吐为快，于是难以理解他那混乱语言的人既没法帮到 sina 又被耗尽了耐心，开始疏远 sina，此时 sina 为了引起对方的注意，变本加厉地胡言乱语，而这又会导致对方忍无可忍到彻底和他断绝联系，之后他就会自认“得罪”了对方（这倒是一定程度上符合实际）而陷入精神分裂症带来的被害妄想（实际上大部分被他的胡话折磨过的人都不愿意在他身上浪费精力），于是抢先出手攻击对方。而在这一个又一个死循环中，sina 的情况就越来越不可挽回了，最后只能导致其他人越帮助他，他就陷得越深，最后被这疯猴反咬一口，害人害己。 为此只有远离 sina 一条路可走，不然帮不了他也要把自己搭进去。正如前面所说，sina 有很多小号，各个平台都有很多，为此笔者先把已掌握的 sina 小号放出： protonmail 帐号: p65xhvpxjqmdplv3@protonmail.com tutouwang3@gmail.com shinnnbum@protonmail.com （注意：这个地址比起新聞的官方邮箱多了一个 n ） painting_gallery@protonmail.com ci97pjfphestbob@protonmail.com cvkwlngliitkhjzgi@protonmail.com patown@protonmail.com peertube 帐号：https://peertube.su/accounts/prolet_comrade/video-channels 以及具体频道 the\_voice\_of\_lenin@peertube.su sina 还有数不胜数的小号，大家可以统计汇总一下，告诉更多的人。



# 对于左圈内魔怔人Sina的第二次警告
warning December 19, 2021

相信在墙内外左圈，都流传一份文章，该文章阐述了名为Sina的魔怔人在各大左翼圈子的离奇行为、现实情况、整体的经历和他所拥有的账号。相信看过该文章的同志们也明白此人的危险性。


最近，我们收到关于一位朋友(该朋友网名叫elaina)的求助，说他被Sina针对性的进行骚扰，不得已暂时停止网络活动。

该名叫elaina的朋友(由于国内流行的恶俗行为不便透露更多信息)透露，他很早就在某论坛知道了Sina，由于刚进入时行为并无明显异常，所以没有多加理会。直到Sina发表了一份声明，该声明的内容对某件事情(同样不便透露)造谣，elaina便向其他人求证，结果证实该声明确实是造谣，便向管理员举报，之后论坛也由于忍受不了他的魔怔行为将他禁言。


而elaina之后也获得了文章开头所说的文章，并在一些论坛和互联网平台进行举报和投稿并大力推广，也疑似在这时Sina将矛头对准了他。


而elaina本人活跃于电报telegram(这里获得elaina本人许可透露)，sina会隔三差五的对其进行言语轰炸和骚扰，但一直以来并没有明显的过分举动。但在本月，Sina对elaina进行了空前激进的骚扰行动，其中包括企图对其进行人肉搜索、盗用他以前的ID进行注册、高强度的监视其网络行动、传播许多不实的谣言和展示将“伊蕾娜”(elaina个人用户照片所使用的动画人物)的照片烧毁丢进粪坑的举动等。这导致elaina本人不堪骚扰选择退出活动，并向其他曾深受Sina骚扰的同志求助，我们也做了相对的搜索和考察，于是有了这篇文章。


总的来说，不管是哪个社交平台的同志，有请大家多多转发Sina的事迹，并要求大家提高警惕。因为从结合许多人的情报得知，Sina他具有不稳定的精神状态，时常做出意义不明的举动，而其也有可能被网警作为钓鱼工具进行监察。如果出现该文章里叙述的情况，也请大家进行考察并在确凿后将Sina踢出群组，千万不要因为任何群组的民主原则而容忍他，那么会被伤害的必是自己。


以下是魔怔人Sina已知的telegram账号：@m_a_d_e_i_n_h_e_a_v_e_n、@elaina1917、@elainasang、@nozomi_ogiso、@tosaka_asuka_Schweinorg

elaina所提供的Sina事迹文章：

https://telegra.ph/%E6%9C%89%E5%85%B3%E4%BA%8E%E7%94%B5%E6%8A%A5%E9%AD%94%E6%80%94%E4%BA%BAsina%E7%9A%84%E4%BA%8B%E8%BF%B9-11-30


有请大家大力进行宣传和提高警惕，以免出现其他受害者！


# 事迹

![a](./aaa.png)
![a](./aaaa.png)
